點樣可以 link 去一個 post 嘅 reply？

如題，因為有時想 shade 某個 reply 俾人睇

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳